難道我別無異心 完全沒好感 都可以跟你散心 裝作假天真

當我伴侶為我等 我便會憎
憎多心的我太懂累人